尋晚飲大左 同左個警嫂上床

是咁的
呢幾日女朋友去左日本旅行 所以屋企得番自己一個
尋晚沖完涼 發覺電話有十幾個misscall
原來我朋友條警犬仔岩岩出左去打示威者 佢喊哂口咁同我講佢好多晚無番黎訓

之後傾左成個鐘電話 佢忽然話：不如出來陪我飲酒？
但係個陣已經成十一點 咁我見屋企無咩人 又懶出去
就話：不如你上來啦 我屋企又齊酒 有私人空間又慳錢
於是佢就上左來... 我地藍妹，藍冰，獅威，青島 咩都溝下來飲
結果唔使一個鐘兩個已經醉醉地同好high

突然 佢對眼水汪汪咁問我： 你可唔可以 錫我一淡？
可能真係能成為密友大概總帶著愛
我竟然諗都無諗就錫左落去 結果我地越咀越激
互相纏住大家條頸 舌頭交纏住咁行左入我房
一攤上床 我地互相摷左陣大家就埋牙
詳細就唔多講 只可以講係幾開心
我而家覺得好對唔住女朋友 同埋覺得同佢既友誼變左質 巴絲你地話點算

快驗身

大家出左幾多次？

收左油，無出

Why?

唔符合3P原則，0分重作

尋晚陳完有咗

死仆街

警嫂好撚淫架 呢隻入境狗公話佢食過好多

藍妹藍冰獅威青島

日本旅行？
佢點去的

你咁污糟

全部cheap野

人地飲唔慣好野，要就下人

呢個勢仲去到旅行?

唔得咩

唔得

你唔得，佢得

無是咁的，重作

發雞盲？

你當佢係object就ok